［唔執輸］Pfizer: 我啲疫苗都係95%有效

唔吹96%

-79度點解決，人哋雪櫃冰格就搞掂

Biontech有殺病毒效果 Moderna無

p=0.05

唔好講咁多
邊個最快量產邊個贏
唔市場一間公司根本食唔哂

I AM LEGEND

呢間有冇上市?

做咩唔作到96

衛星V 都95％啦

Pfizer果隻咪同Biontech合作